王抒優 我屌你老母啊

邊個嚟？
就係車頭？

pish